PCCW寬頻家居續約有咩offer

私樓而家用緊1000mb，2月到期